雲加不離不棄支持區

入雲我信

成班反雲蝦個老人家正仆街

反雲都是勝利球迷

又來其餘19隊既迷雲圍威喂

迷雲必勝

in cloud add we trust

支持雲加!
Big4提款機

We trust him

The best is yet to come

In Wenger, we trust

永續爺爺!

永續雲加

雲加不離不棄

你入雲 我入雲 雲格就是神

永續雲爺爺

廢老

雲加好波